［五連鞭］點解連登無人講馬保國？

成個痙攣囝仔咁

閃電五連鞭！！！

2:18開始鞭